# OC_Projects
### Tous mes projets et certifications durant la formation Chef de Projet Multimedia chez OpenClassrooms/IESA Multimedia:

* 0 - Reprenez le controle a l'aide de linux ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/0_reprenez-le-controle-a-laide-de-linux.pdf))
* 1 - Projet 1: Créez et déployez un site en ligne ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_projet1.pdf))
* 1.1 - Comprendre le web ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_1_comprendre-le-web.pdf))
* 1.2 - Découvrez les solutions CMS ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_2_decouvrez-les-solutions-cms.pdf))
* 1.3 - Apprenez à créer votre site web avec HTML5 et CSS3 ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_3_apprenez-a-creer-votre-site-web-avec-html5-et-css3.pdf))
* 1.4 - Créez votre premier site avec Wordpress ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_4_creez_votre_premier_site_avec_wordpress.pdf))
* 1.5 - Créez votre site professionnel avec Wordpress ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/1_5_creez_votre_site_professionnel_avec_wordpress.pdf))
* 2 - Projet 2: Initiez et lancez un projet Multimédia ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_projet2.pdf))
* 2.1 - Découvrez les bases de la gestion de projet ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_1_decouvrez_les_bases_de_la_gestion_de_projet.pdf))
* 2.2 - Gérez un projet digital avec une méthodologie en cascade ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_2_gerez_un_projet_digital_avec_une_methodologie_en_cascade.pdf))
* 2.3 - Apprenez à bien cadrer un projet ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_3_apprenez_a_bien_cadrer_un_projet.pdf))
* 2.4 - Réalisez le cahier des charges d'un projet digital ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_4_realisez_le_cahier_des_charges_dun_projet_digital.pdf))
* 2.5 - Organisez votre projet multimedia ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_5_organisez_votre_projet_multimedia.pdf))
* 2.6 - Managez et pilotez un projet multimedia ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_6_managez_et_pilotez_un_projet_multimedia.pdf))
* 2.7 - Améliorez l'impact de vos présentations ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/2_7_ameliorez_l_impact_de_vos_presentations.pdf))
* 3 - Projet 3: Développez votre présence en ligne ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/3_projet3.pdf))
* 3.1 - Initiez vous au marketing digital ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/3_1_initiez_vous_au_marketing_digital.pdf))
* 4 - Projet 4: Menez une campagne d'acquisition ([Certificat](https://gitlab.com/dw31/oc_projects/blob/master/certifications/4_projet4.pdf))
